{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013540",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 어뮤즈"
    },
    "text": "アミューズホテルは最上のサービスと施設で最高の満足をお届けしています。 PCルームの予約は電話でご確認ください。 駐車スペースが足りない場合がありますので、ご利用前に駐車するか、チェックイン後にお出かけください。 客室は計34室で、韓国語でのご案内が可能です。 客室にはNetflixセットトップボックスが備えられており、個人IPへのアクセスが必要です。 入室は2人まで可能で、超過入室はできません。 駐車は1部屋あたり車両1台のみ可能です。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。 客室は消毒とシートの交換が徹底されており、安心の宿です。 ご利用後、多くのお客様が満足しており、密陽旅行を計画中の方に魅力的な選択肢です。 駐車場が狭く、入口側での喫煙によって臭いが発生することがあります。 壁間騒音はなく施設はきれいでアメニティとお湯もよく出ます。 ただ、以前問題があった車輪死体や天井のクモの巣など、一部改善が必要な事項もあります。 フロントサービスも不親切で、部屋の照明の問題も改善が必要です。 再訪の意思はない方です。 その他にもアミューズホテルは特別な特典を提供しており、客室は冷暖房がよく、ホテル式寝具が提供されます。 また、鮮明な画質の大型テレビと無料で利用できるNetflixセットトップボックスも魅力的な要素です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アミューズホテルの予約方法は？",
            "answer": "アミューズホテルのPCルームの予約は電話でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "アミューズホテルの駐車スペースが足りない場合がありますので、ご利用前に駐車するか、チェックイン後にお出かけください。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの客室は何室ありますか？",
            "answer": "アミューズホテルの客室は計34室です。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの客室案内は何語で行われますか？",
            "answer": "アミューズホテルの客室案内は韓国語で行われます。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "アミューズホテルの客室にはNetflixセットトップボックスが備えられており、個人IPへのアクセスが必要です。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの入室人数制限はありますか？",
            "answer": "アミューズホテルの入室は2人まで可能で、超過入室はできません。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "アミューズホテルの駐車は1部屋あたり車両1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの料金は変動しますか？",
            "answer": "アミューズホテルのオンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "アミューズホテルの入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルは清潔ですか？",
            "answer": "アミューズホテルの客室は消毒とシートの交換が徹底されており、安心の宿です。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの駐車場や部屋には問題はありますか？",
            "answer": "アミューズホテルの駐車場が狭く、入口側での喫煙によって臭いが発生することがあります。また、壁間騒音や一部改善が必要な事項があります。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "アミューズホテルのフロントサービスは不親切であり、改善が必要です。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルは再訪の価値がありますか？",
            "answer": "アミューズホテルへの再訪の意思はない方です。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルにはどんな特典がありますか？",
            "answer": "アミューズホテルは特別な特典を提供しており、客室は冷暖房がよく、ホテル式寝具が提供されます。また、鮮明な画質の大型テレビと無料で利用できるNetflixセットトップボックスも魅力的な要素です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 646
    }
}